# Photo module (e17), Simplified Chinese translation
# Copyright (C) 2008-2009 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the e17 photo module.
#
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2008.
# Careone <zzbusagain@yahoo.com.cn>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Photo module (e17)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: enlightenment-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-25 17:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-17 13:04+0000\n"
"Last-Translator: Careone <zzbusagain@yahoo.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-08-27 10:01+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../src/e_mod_main.c:53 ../src/e_mod_main.c:60 ../src/e_mod_main.c:67
#: ../src/e_mod_main.c:74 ../src/e_mod_main.c:81 ../src/e_mod_main.c:88
msgid "Photo Module"
msgstr "Photo 模块"

#: ../src/e_mod_main.c:53
msgid "E Canvas init failed !"
msgstr "画布初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:60
msgid "Theme init failed !"
msgstr "主题初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:67
msgid "Config init failed"
msgstr "配置初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:74
msgid "Picture subsystem init failed"
msgstr "图像子系统初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:81
msgid "Popup warn subsystem init failed"
msgstr "弹出警告子系统初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:88
msgid "Popup info subsystem init failed"
msgstr "弹出信息子系统初始化失败！"

#: ../src/e_mod_main.c:181
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ../src/photo_config.c:65
#, c-format
msgid ""
"<hilight>Photo module : Configuration Upgraded</hilight><br><br>Your "
"configuration of photo module<br>has been upgraded<br>Your settings were "
"removed<br>Sorry for the inconvenience<br><br>(%d -> %d)"
msgstr ""
"<hilight>图像模块：配置已升级</hilight><br><br>你的图像模块配置<br>已升级<br>你的设置已被清除<br>非常抱歉给您带来不"
"便<br><br>(%d -> %d)"

#: ../src/photo_config.c:71 ../src/photo_config.c:85
msgid "Photo Module version "
msgstr "图像模块版本 "

#: ../src/photo_config.c:79
#, c-format
msgid ""
"<hilight>Photo module : Configuration Downgraded</hilight><br><br>Your "
"configuration of Photo module<br>has been downgraded<br>Your settings were "
"removed<br>Sorry for the inconvenience<br><br>(%d ->%d)"
msgstr ""
"<hilight>图像模块：配置已降级</hilight><br><br>你的图像模块配置<br>已降级<br>你的设置已被清除<br>非常抱歉给您带来不"
"便<br><br>(%d ->%d)"

#: ../src/photo_config_dialog.c:64
msgid "Photo Configuration"
msgstr "图像配置"

#: ../src/photo_config_dialog.c:220
msgid "Picture directories"
msgstr "图片目录"

#: ../src/photo_config_dialog.c:235
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../src/photo_config_dialog.c:237
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/photo_config_dialog.c:239
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ../src/photo_config_dialog.c:242
msgid "Reload picture directories"
msgstr "重新载入图片目录"

#: ../src/photo_config_dialog.c:245
msgid "Stop loading"
msgstr "停止载入"

#: ../src/photo_config_dialog.c:252 ../src/photo_config_dialog_item.c:127
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../src/photo_config_dialog.c:254 ../src/photo_config_dialog_item.c:136
msgid "Always show label"
msgstr "总是显示标签"

#: ../src/photo_config_dialog.c:256
msgid "Nice transitions"
msgstr "渐变"

#: ../src/photo_config_dialog.c:262
msgid "Default Mouse actions"
msgstr "默认鼠标动作"

#: ../src/photo_config_dialog.c:264 ../src/photo_config_dialog_item.c:191
msgid "Over"
msgstr ""

#: ../src/photo_config_dialog.c:268 ../src/photo_config_dialog_item.c:195
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../src/photo_config_dialog.c:270 ../src/photo_config_dialog.c:276
#: ../src/photo_config_dialog_item.c:197 ../src/photo_config_dialog_item.c:203
msgid "click"
msgstr "点击"

#: ../src/photo_config_dialog.c:274 ../src/photo_config_dialog_item.c:201
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: ../src/photo_config_dialog.c:279 ../src/photo_config_dialog_item.c:142
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/photo_config_dialog.c:318
msgid "Popups"
msgstr "弹出框"

#: ../src/photo_config_dialog.c:320
msgid "Picture loader popup"
msgstr "图片装载器弹出框"

#: ../src/photo_config_dialog.c:323
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../src/photo_config_dialog.c:325
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../src/photo_config_dialog.c:327
msgid "Verbose"
msgstr "详细"

#: ../src/photo_config_dialog.c:332
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../src/photo_config_dialog.c:334
msgid "Remove generated backgrounds"
msgstr "删除生成的背景"

#: ../src/photo_config_dialog.c:338
msgid "Pictures viewer"
msgstr "图片查看器"

#: ../src/photo_config_dialog.c:344
msgid "Images Quality"
msgstr "图像质量"

#: ../src/photo_config_dialog.c:346
#, c-format
msgid "%1.0f pix"
msgstr "%1.0f 像素"

#: ../src/photo_config_dialog.c:353
msgid "Automaticly reload directories"
msgstr "自动重装载目录"

#: ../src/photo_config_dialog.c:356
msgid "when add / modify directory list"
msgstr "优先添加/修改目录"

#: ../src/photo_config_dialog.h:36
msgid "Show label"
msgstr "显示标签"

#: ../src/photo_config_dialog.h:38
msgid "Show informations"
msgstr "显示信息"

#: ../src/photo_config_dialog.h:40 ../src/photo_menu.c:44
msgid "Previous picture"
msgstr "上一张图像"

#: ../src/photo_config_dialog.h:42 ../src/photo_menu.c:40
msgid "Next picture"
msgstr "下一张图像"

#: ../src/photo_config_dialog.h:44
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/photo_config_dialog.h:46 ../src/photo_menu.c:58
msgid "Set as background"
msgstr "设为背景"

#: ../src/photo_config_dialog.h:48
msgid "Open viewer"
msgstr "打开查看器"

#: ../src/photo_config_dialog.h:50
msgid "Show menu"
msgstr "显示菜单"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:38
msgid "Photo Directory Configuration"
msgstr "图片目录配置"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:118
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:127
msgid "Loading options"
msgstr "载入选项"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:129
msgid "Recursive"
msgstr "递归操作"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:131
msgid "Read hidden files"
msgstr "读取隐藏文件"

#: ../src/photo_config_dialog_dir.c:158
msgid "Photo Module Warning"
msgstr "图像模块警告"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:48
msgid "Photo Item Configuration"
msgstr "图像项目配置"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:112
msgid "Timer between pictures change"
msgstr "图像修改计时器"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:114
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:117
#, c-format
msgid "%1.0f seconds"
msgstr "%1.0f 秒"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:129
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:132
#, c-format
msgid "%1.0f"
msgstr "%1.0f"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:140
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:144 ../src/photo_config_dialog_item.c:206
msgid "Default setting"
msgstr "默认设置"

#: ../src/photo_config_dialog_item.c:189
msgid "Mouse actions"
msgstr "鼠标动作"

#: ../src/photo_item.c:389
#, c-format
msgid ""
"<hilight>File %s doesnt exists.</hilight><br><br>This file is in Photo "
"module picture list, but it seems you removed it from the disk<br>It cant be "
"set as background, sorry."
msgstr ""
"<hilight>文件 %s "
"不存在！</hilight><br><br>文件在图像列表中存在，但可能你已经从磁盘上删除了文件。<br>它不能设为背景。很抱歉。"

#: ../src/photo_item.c:392 ../src/photo_item.c:417 ../src/photo_item.c:455
#: ../src/photo_item.c:475 ../src/photo_picture_local.c:259
msgid "Photo Module Error"
msgstr "图像模板错误"

#: ../src/photo_item.c:413
#, c-format
msgid ""
"<hilight>e17setroot needed</hilight><br><br>%s is not an edje file "
"!<br>Photo module needs e17setroot util from e_utils package to set you're "
"picture as backgroundPlease install it and try again"
msgstr ""
"<hilight>需要 e17setroot </hilight><br><br>%s 不是有效的 edje "
"格式文件！<br>图像模块需要e_utils 软件包中 e17setroot 程序来把图像设为背景。请先安装后再尝试"

#: ../src/photo_item.c:452
#, c-format
msgid ""
"<hilight>File %s doesnt exists !</hilight><br><br>This file is in Photo's "
"module picture list, but it seems you removed it from the disk.<br>It cant "
"be set opened in a viewer, sorry."
msgstr ""
"<hilight>文件 %s "
"不存在！</hilight><br><br>文件在图像列表中存在，但可能你已经从电脑上删除了文件。<br>它不能在查看器中打开。很抱歉。"

#: ../src/photo_item.c:472
#, c-format
msgid ""
"<hilight>Viewer %s not found !</hilight><br><br>You can change the viewer "
"for images in Photo module configuration panel (Advanced view)"
msgstr ""
"<hilight>找不到查看器 %s ！</hilight><br><br>你可以在图像模块配置面板(高级查看)里，修改查看图片使用的看图软件"

#: ../src/photo_menu.c:30
msgid "Pause slideshow"
msgstr "暂停幻灯片播放"

#: ../src/photo_menu.c:35
msgid "Resume slideshow"
msgstr "继续幻灯片播放"

#: ../src/photo_menu.c:54
msgid "Picture informations"
msgstr "图片信息"

#: ../src/photo_menu.c:62
msgid "Open in"
msgstr "打开方式"

#: ../src/photo_menu.c:71
msgid "Configure Photo module"
msgstr "配置图像模块"

#: ../src/photo_menu.c:75
msgid "Configure this Photo gadget"
msgstr "配置图像小工具"

#: ../src/photo_menu.c:82
msgid "Configure Gadget and Shelf"
msgstr "配置小工具和架子"

#: ../src/photo_picture_histo.c:121
msgid "Historic"
msgstr "历史记录"

#: ../src/photo_picture_local.c:253
#, c-format
msgid ""
"<hilight>Directory %s doesnt exists.</hilight><br><br>You can change the "
"picture's folders in main configuration panel<br>They can be jpeg or "
"png<br><br>After import, if you can remove these files and the pictures "
"still can<br>be viewed, but you wont be able to set them as wallpaper "
"anymore<br><br>"
msgstr ""
"<hilight>目录 %s 不存在</hilight><br><br>你可以在主配置面板里，改变图片文件夹<br>图片可以是 jpeg 或 png "
"格式。<br><br>导入图片后，你可以删除这些查看过的文件和图片<br>但是删除后不能再把图片设为墙纸<br><br>"

#: ../src/photo_picture_local.c:593
msgid "Photo Module Information"
msgstr "图像模块信息"

#: ../src/photo_picture_local.c:594
msgid ""
"<hilight>Creating thumbs</hilight><br><br>Some pictures are being thumbed in "
"a <hilight>background task</hilight>.<br>It can take a while, but after, "
"loading will be faster and lighter :)<br><br>Each time wou will load "
"pictures that haven't been loaded in Photo module before,<br>they will be "
"thumbed.<br><br>While creating popups, you will not be able to see any "
"picture in Photo.<br>I hope i'll be able to change that :)"
msgstr ""
"<hilight>生成缩略图</hilight><br><br>一些图片生成缩略图， "
"<hilight>以后台方式运行</hilight>。<br>这可能需要一点时间，但是之后查看就会快很多 "
":)<br><br>每次你打开图片时，除非是查看原始文件，否则都会显示<br>缩略图。<br><br>在生成弹出消息时，不会显示任何图片。<br>我希望这"
"一点能够有所改善 :)"
